武漢肺炎真正病毒來源分析

病毒傳播能力咁強，識飛嘅動物嫌疑性絕對係最大
所以蝙蝠絕對係病毒來源，但佢透過咩途徑黎散播，我覺得同樣都係識飛嘅動物

有無雀仔專家可以入黎分析下，到底邊隻鳥類動物可以飛咁遠而可以同人類有密切接觸

擺撚明就係班蝗蟲周圍飛啦

石正麗（鳥類）？